學校搵個唔識講廣東話既老師教中文

堂堂都要聽普通話 如果佢寫簡體字我就屌柒佢

咁佢識唔識中文？

我有諗過 堂堂比份野我地之後整電腦